{
  "Loading...": "加载中...",
  "Xcloud": "云游戏",
  "Achivements": "成就",
  "Start game": "开始云游戏",
  "Close": "关闭",
  "Menu": "菜单",
  "Toggle Performance": "显示/隐藏性能信息",
  "Toggle Virtual Gamepad": "显示/隐藏虚拟手柄",
  "Press Nexus": "按下西瓜键",
  "Long press Nexus": "长按西瓜键",
  "Display settings": "画面设置",
  "Toggle fullscreen": "进入/退出全屏",
  "Disconnect and power off": "断开连接并关机",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Display": "画面",
  "Sharpness": "锐化",
  "Saturation": "饱和度",
  "Contrast": "对比度",
  "Brightness": "亮度",
  "Reset": "恢复默认值",
  "Confirm": "确定",
  "Exit": "退出",
  "Warning": "提示",
  "Resolution": "分辨率",
  "RTT": "延时",
  "JIT": "抖动",
  "FPS": "帧数",
  "FD": "掉帧",
  "PL": "丢包",
  "Bitrate": "码率",
  "DT": "解码",
  "NoXGP": "你没有开通XGPU或所在地区没有XGPU权限，请检查账号权限或到设置中修改地区重试。",
  "byorg": "该游戏属于自购游戏，非XGPU库游戏，如需游玩，请保证已购买此游戏。",
  "Recently": "最近游玩",
  "Newest": "新入库",
  "Own": "自购库",
  "All": "全部",
  "Search": "搜索",
  "NAT failed. If you are trying to stream remotely, please ensure that you have a public IPV4/6 address and that your router has port forwarding enabled for ports 9002/3074.": "NAT失败，如果你正在尝试远程串流，请确保你有IPV4/6公网，且路由器已经打开9002/3074端口转发。",
  "The terminal seems to have been without a screen for a long time. Please try reconnecting.": "终端似乎很久没有返回画面，可以尝试点击确定按键刷新串流凭据并重新连接。",
  "Keep waiting": "继续等待",
  "Configuration obtained successfully, initiating offer...": "获取配置成功，开始发起offer...",
  "Remote offer retrieved successfully...": "远程offer获取成功...",
  "Ready to send ICE...": "准备发送ICE...",
  "Exchange ICE successfully...": "ICE交换成功, 正在建立连接...",
  "Configuring ICE, waiting for response...": "正在配置ICE，正在等待响应...",
  "Connected": "连接成功",
  "Connecting...": "正在连接...",
  "Disconnecting...": "正在断开连接...",
  "Audio": "声音",
  "Volume": "音量",
  "Audio settings": "声音设置",
  "Send text": "发送文字",
  "Open Mic": "开启音麦",
  "Close Mic": "关闭音麦",
  "WaitingForServerToRegister": "无法在主机上建立串流，原因是主机没有连接到Xbox服务器，这通常发生在主机系统异常或主机正在更新或主机未登录账号，请尝试手动重启主机并重试",
  "XboxstreaminghelperErr": "主机串流功能无法正常运行，当你看到这个错误时，不是XStreaming发生了错误，而是主机的串流功能由于某些原因已经无法正常工作，你需要长按电源键或断开电源重启主机修复此问题，具体错误："
}